前日已經叫大家帶定把刀切生果

唔知點解連仔del左po 切生果姐

香港即將三分天下！

我想食榴槤呀

真 俾人拉到都唔差在多一罪 好過俾黑社會捉走

唔好畀國會緃火案喺民居發生，否則成個國際戰線都會崩潰

一定先姦後殺架

唔理係咩，一定要帶定武器旁身，反正係咪都有機拉你暴動

屌又係光頭

DIU 聽你講比人拉咗就仆得街

呢個真 危機意識一定要有

唔帶就唔拉？你離遠見到好掉啦

全民健身操返fit啲先啦屌
一係排骨仔，一係豬肥腩
俾你帶到出去揸刀都冇力俾人搶埋插自己咩
你話遠攻武器就話姐

小李飛刀 我講古龍武俠小說咋

依加帶豬咀較剪都仆得街啦
淆底就純街坊裝睇水

你唔帶都掉抱入你袋

搜到好麻煩
唔通真係同黑警講榴連乜乜乜咩

最主要手足啦 著得全黑已經好危險啦

好多五毛入嚟煽動大毆鬥！各位記住敵進我退，由得佢哋鳩企！遲啲先搵佢哋啲鋪頭找數

唔好打 防身 最後先出

呢條友有冇人起到底？